邊個先係英超第一中堅？

唔計冠軍數目
齋睇個人表現
維迪
Vvd

拉莫斯

細梅屌打

你拎個世界盃冠軍緊係屌打啦
公平咩

只係代表個場利狗㩒住阿狗嚟砌

諗諗下其實佢先係第一中堅

邊場

kompany

泰利

懦夫雲

會然嘅話
鬥on9佢都應該排第一

邊方面先

呢個唔傷真係世一
當fit真係勁撚到

放針排第一

最多咪英超最好之一
世一係咪吹大左

VVD差過細梅少少係事實

幫你講埋啦
都市傳說維迪比費托爆左100次

Richard Dunne

維迪好似講過職業生涯
有三個前鋒最難應付
廢托 吞精 伊巴

呢個comment過唔到兩頁
唔會再有人回／理

bb

里奧出唔到果時佢帶住
伊雲斯 史波寧 鍾斯拎英超喎

Dinner >VVD> vidic啦

04/05泰利